1901年，安德森在紐約植物園工作，研究澱粉晶體中細胞核的含水量。據說，當時他“發現”了蒸汽膨化大米。美國一度最受歡迎的健康小吃米糕的興衰| Brenna Houck | 2020年9月17日| Eater
在沙特阿拉伯奈福德沙漠的一個曾經雨水氾濫的湖泊中發現的腳印表明，遷徙中的人類在100000多年前曾在那裡停留過。七個腳印可能是人類在阿拉伯半島的最古老證據|布魯斯·鮑爾| 2020年9月17日|科學新聞
同樣有用的是，可以通過某種方式直接在Alexa應用程序中發現流行的例程。亞馬遜讓Alexa例程可共享|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
研究磁化的研究人員發現，重正化根本不是無限的。數學“Hocus Pocus”如何拯救粒子物理學| Charlie Wood | 2020年9月17日| Quanta雜誌
奇怪的是，當我為這篇文章做研究時，我隨機發現谷歌曾在這裡的一箇舊版本的T&C中保證某種基於印象的報道。這十年最重要的營銷問題：廣告商擁有哪些數據權利|柯克·威廉姆斯| 2020年9月17日|搜索引擎土地
我們會發現克里格在本季是否是克隆人嗎？這會是一個持續的情節嗎《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
卡帕迪說，在這樣一個思想的中心發現人類的弱點是了不起的。醫生：是黑人、亞裔或女醫生的時候了| Nico Hines | 2014年12月11日| DAILY BEAST
當他們破門而入，發現一個年輕女孩被囚禁在家中時，他們的夜晚發生了意想不到的變化。尼特霍克短褲節：《野蠻人》，關於在黑暗中玩耍的扭曲表演|朱莉婭·格林伯格| 2014年11月28日|每日野獸
但是當飛船到達這個星球時，他們發現曼恩博士正是馬特·達蒙扮演的。克里斯托弗·諾蘭（Christopher Nolan）在2014年11月19日《每日野獸》（DAILY BEAST）的《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）雜誌上解釋了星際大戰中備受爭議的重大轉折
為Jarrett工作就是發現一個善於傾聽的人，一個對最好的東西抱有期望的人。《我知道的瓦萊麗·賈勒特：她是如何拯救奧巴馬競選班子的，為什麼她是不可或缺的》|約書亞·杜布瓦| 2014年11月18日|每日野獸報
我們不能用它對產品的貢獻來衡量它，因為這正是我們想要發現的問題。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
但是她的父母，你從來沒有發現過他們的任何事情，他們是誰或什麼原因導致瞭如此奇怪的遺棄？布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
她如此迅速地假定自己的意願是不明智的，根本不考慮徵求他的意見，她也許會發現這一點。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
然而，在許多情況下，他們的理智並沒有找到正確的方法。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
通過這種方式，他經常能夠發現對他的臣民做很多好事的機會。我們的韓國小表弟| H.李M.派克